記住！烈士係喚醒我哋香港人

唔好再講，幾多人死政府先會收手！

應該問自己，幾多人犧牲先可以喚醒香港人！

唔好再有分化，敵人從來只有一個！團結啦！好冇呀？香港人

醒吓啦香港人！

叫醒身邊嗰個！

唔好問做完有冇用，做啦！

推畀更多人知醒！

推

推咗先

乜都要做！有可能就要做

不要再有第三個